不服來辯 我正式宣佈IZONE門面係姜惠元(牙純)

理性討論 不服來辯

素顏都靚能到癲

佢真係幾撚屈機喎
izone最正嗰個
搵日吹奏下佢先

CHING 咪黑OK?
求下你繼續狙擊笠狗

想睇牙純carry牙周個粉頭

彩演先係

玩野?

牙周染左個粉紅毛 真係對佢無左愛

正到...

系……

射疤佬今次又想射牙純邊到?

珉周靚好多
姜恵元個樣成日好呆，冇表情，唱歌跳舞都唔掂

門面有乜可能唔係小櫻花

邊個黎
聽都未聽過
淨係識牙英 牙周同整容日本妹

我比多一次機會你！！！

g chi

真妹屌打

Aggrr樓豬

hoball

我愛乖乖女
唔要mk妹

牙柔...

周周牙純都係

講到牙周唱歌跳舞好掂咁

依條友塊面係咪整到唔撚識笑
成日都咁既西樣